［智慧救港］留低你既問題，我幫你解決

試下留低你生活中既問題，睇下我可唔可以幫到你度到一個完美既解決方案

冇錢, 斷水斷糧

你可以試下信教，耶撚無咁揀擇，只要你心地善良可能都會搵到個識欣賞你既人

你死得未？未死姐係你都仲有方法解決，可以試下cut左上網plan慳返d錢

個人太懶 可以點解決

素食撚，因成日一條友食野，搞到同其他人關係愈嚟愈疏，高中3年lunch無乜同人講過野，搞到溝通好差，見返小同俾人一個好大反差嘅印象。
關係同溝通點搞

你IQ有冇150?

幫樓主答重刷首抽

唔好食素先

試下俾個Task list自己，個task愈細愈好
例如溫書，就逐個chapter係一個task

一人行一步？ 關係始終都係雙方面的，唔係你一個人可以做到既事，不過你可以做主動，例如約你既朋友食新式素食？約會都唔一定係食飯，可以係其他活動？

有時好多問題可能都係缺乏經驗所致，唔一定要高IQ先幫到手。標題係用黎吸引眼球姐

逃避問題唔等於解決問題